我喜歡你 你喜歡他 她喜歡我 我不喜歡她 你也不喜歡我

我喜歡你 你喜歡他 她喜歡我 我不喜歡她 你也不喜歡我

逆向思維
試著喜歡他